建造業7500 SMS/收錢討論區

有冇人已收到SMS仲未收錢???

未有錢

未收到＄

已經可以申請？ 唔係5月下荀咩

小型工程牌幾時申請得個基金？

申請左仲未收到

佢自動幫我申請
未收到

睇黎要下星期，政府真係無次凖時

唔係話有2.0 既咩？

申請得啦咩？

拎咗上一次1500嘅會自動申請7500
利申 收到sms未收到錢

岩岩睇好似冇打過卡既會有另外一千蚊

屌,,又遲

下星期應該有嘅
五月中

拎了1500今輪已收SMS既
下星期都冇,可以預月尾

但仲未有得申請

收錢啦喂

錢已收

5月下旬
拎完1000再加7500
之前跟PROJECT 間CONTRACTOR要我申請
當時重屌佢煩 而家多謝都黎唔切

20號收Sms仲未收到錢

收到錢,不過未收到sms

我都係

已袋

應該呢2日會收到
我都係20號sms
今日收到

錢已收 課金抗疫

第一輪無份，無地盤入閘紀錄
第二輪幾時先申請得

已收

留名

LM

收到了

5月尾
應該6月尾派

7500thx

我都未 但其他師傅用東亞就收左

我恒生未收到

7500已收

有牌就得？定要開間公司？

留名

屋企人有

上cicta睇左 冇t1小型工程

由頭到尾都講緊公司/判頭

已收 HSBC

已收到 多撚謝

收到啦

已收到

有冇21號sms收錢

20號sms都係未有有冇人係中銀收左

今日收到

恆生仲未有 20號sms

9月前實收到

無SMS 但今日收左7500 HSBC

留名等建造業議會個app-安全錦囊
可以登記請通知聲 thx

Lm

未收到

收到sms

有冇人登記個到卡住係銀行編號個個位

戶口no.前三個

用埋了

del app重裝

IOS 入唔到

第二輪申請得

iOS del app之後重裝得咗

申請了 等拎錢有工人註冊證

第2輪申請既
預6月尾收錢

地盤=大贏家

問人借Android 機搞掂，食黃店捐手足

全港大贏家

錢已袋 政府照屌

公司申請得未

其實我有工人註冊證 不過無用過 甘我有無 利伸19年申請

有證都有錢

今日申請左

2020 4月8前(好似)申請有效就得

我申請佢話有8500 lol 我都唔係好明

做公務員唔可以申請呀

7500+有證冇打卡既1000